無須要快樂 反正你一早枯死

叫🐔要趁早，叫左冇煩惱！

無需要快樂 反正你一早枯死
慘豬豬

如果有眼淚 只不過生理分泌

你個名

就算淚水多得 可灌溉整遍濕地

不應該記起

蒲公英不會飛，凌墓裡共妳於一起

如果有再會 恐怕已經一世紀

回憶哄騙我 但凡失去也是美

再見 仍舊未能跟你再戀愛